巴士車轆對上比較(登)？

頭先有個婆婆閙佢老公，做咩揀巴士車轆對上個位坐？

婆婆話車轆對上比較震，到底係咪真

如圖，圈圈位係咪真係登啲？

緊係

唔關事

唔係調轉咩

可見喺正轆上面嘅座喺巴士行經凸起物時會被升至較高位置

香港地連阿伯都要俾另一半恰